（估地方）女同學借宿一宵，竟遭父親在弟弟面前性侵

〔記者鄭淑婷／桃園報導〕桃園市高中女生小敏（化名），因為忘了帶鑰匙且家中無人而無法回家，只好到葉姓男同學家中借宿一晚，豈料當晚竟遭葉父闖入房間性侵，葉男非常不齒父親惡行，怒罵「人渣」、「禽獸」，與母親大義滅親報警，警方依妨害性自主罪嫌將34歲葉父移送法辦，檢方聲押獲准。
桃園檢警調查，小敏來自單親家庭，與爸爸相依為命，6日晚間她返家時發現忘記帶鑰匙，爸爸因為在外地工作而無法趕回，她只好向同校但不同班的葉男求助，葉男熱心地帶她回家借住一晚。
葉男家中除了父母還有2個年幼的弟弟，葉男特地讓出自己房間給小敏與6歲的弟弟一起睡，葉男則與7個月大的弟弟擠在隔壁倉庫。隔天凌晨，葉男被媽媽叫醒說：「你爸爸的拖鞋，怎麼會在你同學的房間門口，房門還反鎖？」葉男驚覺不對勁，趕緊到門外不停敲門，房內無人回應只好踹門，只見爸爸十分不悅地打開門，小敏蜷曲在床上啜泣。
怒罵人渣 與母揭惡行
小敏指控葉父趁她熟睡時闖進房間性侵；葉父矢口否認。葉男懊悔來不及阻止憾事發生，非常不齒爸爸的劣行，怒斥「人渣」、「禽獸」，還說不想再喊他爸爸了。葉母也氣得破口大罵，母子倆決定不姑息，報警逮捕他。

香港真係又輸一分了

桃園 1分

新北市0-1桃園

我都未食 讓俾細佬 你偷食？

真～借叔一蕭

所以咪話 台灣真係一個充滿bitch同厹的地方.....

好撚似柚木N定情節

柚木N'

34歲父親

34-15=

獸父：當年都咁生你三個出黎

男人那話兒硬了就上了再說

祝個父親仆街死